{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119291",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대가식당(구 대도식당)"
    },
    "text": "デガ食堂(旧デド食堂)\\n\nソウル広津区九宜3洞201-4\\n\nデガ食堂(旧デド食堂)は韓国料理を11:30から22:00まで営業する食堂で、150席のスペースと3つの部屋を備えています。 このレストランの味の秘訣は、永川王の厨房尚宮である韓尚宮のおばあさんの料理の腕前を伝授されてきたことで知られています。 レストランでお客様のために用意するロースは、父が好きだった料理で、特別な真心を込めて作られています。 また、カクトゥギチャーハンと直接漬けた味噌で煮込んだ郷土味噌チゲの味も絶品です。 祝日には3日間休業し、様々なイベントや割引イベントを行うこともあります。 デガ食堂は韓国料理が好きな人の間で人気を集めており、ハンサングンおばあさんの料理の腕前を味わいたいならぜひ一度訪れてみたいところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "デガ食堂(旧デド食堂)はどの地域にありますか？",
            "answer": "ソウル広津区九宜3洞201-4にあります。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂には何席のスペースがありますか？",
            "answer": "150席のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂には部屋もありますか？",
            "answer": "はい、3つの部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂の味の秘訣は何ですか？",
            "answer": "韓尚宮のおばあさんの料理の腕前を伝授されてきたことです。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂で特におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "特におすすめはロースと郷土味噌チゲです。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂は祝日に休業しますか？",
            "answer": "はい、祝日には3日間休業します。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂ではイベントや割引イベントも行っていますか？",
            "answer": "はい、様々なイベントや割引イベントも行っています。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂は韓国料理が好きな人に人気がありますか？",
            "answer": "はい、韓国料理が好きな人の間で人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ハンサングンおばあさんの料理の腕前を味わいたいなら、デガ食堂を訪れるべきですか？",
            "answer": "はい、ハンサングンおばあさんの料理の腕前を味わいたいならぜひ一度デガ食堂を訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 332
    }
}